想死，生活好難

冇人欣賞我嘅幽默感
個個人都好憎我
想搵到真心嘅朋友都好難

支持

屌你老母

btw 我識欣賞㗎

根據香港法例第212章《侵害人身罪條例》第33B條「協同自殺的刑事法律責任」，任何人協助、教唆、慫使或促使他人自殺或企圖自殺，即屬干犯可循公訴程序審訊的罪行，一經定罪，最高可被判監14年。

今次慢咗

屌你老母

報警啦

屌你老母以後唔打多餘嘢

今次就放過你，記得吸取教訓

即刻跳樓啦，報完警跳，睇死你條廢柴垃圾到兩樣都做唔到

支持重刷

你個人已經夠多餘

好過你條廢青淨係識上連登打飛機

喂，屌你老母呀，即刻自殺啊，報警啦，廢柴垃圾到死又唔敢，報警又唔敢，一味叫春咪抵你啦

支你老母
點解你好似24小時都上線嘅

因為我愛你❤️

日日上黎撚你呢種叫春狗

好姊妹

我會

咪係

點解又係你兩個

sorry 唔記得轉acc

既然咁辛苦，6月9號出嚟大聲屌，發射下啦，你會發現呢個世界好多人同你一樣

追擊緊佢 每個post 都有我

佢話會出wor～

挽留留

屌你，唔好害我被人BAM帳

忠實FANS

撚撚樣 撚撚face 哇啦哈哈哈

其實你個名係乜嘢意思

開acc 嗰陣亂改 覺得呢個順口就呢個

好，為咗你唔自殺

YES，到時影埋相畀你睇

仲有我識欣賞
撚台主唔好放棄啊

倒時肯定改圖

好耐冇見，好掛住你，為咗你我就留低

屌你 係唔係分身acc 黎㗎

六合財就話改圖啫
今次遊行係真

唔係，佢係我第一代嘅忠實FANS

屌你 認咗
上次仲話無 你自己親口承認

假膠黎

係喎，仆街